我想香港邊間百佳有壽司買，我好想食

我屋企附近嗰間無

百佳壽司狗都唔食啦

你唔想食係你嘅事囉

港島區？
百佳壽司正，又冰又硬。
食嚟激勵自己最正。

真係唔好食，至少我嗰邊個間啲飯成日未煮熟😔

免費都唔會食

九龍區啦

鑽石山有